人生無意義了

訓啦好嗎

聽日翻早 訓唔著 仆街了

幾時